[物理撚]Olber's Paradox

物理廢渣求解
Olber's Paradox 有冇諗埋visible universe呢個問題
其實宇宙可以真係infinite但只係光速所限 啲光未到地球我地未睇到
即係observable universe係細過真正宇宙size
咁都仍然可以係有黑夜 但又合理地宇宙係無限

雖然我知宇宙應該唔係無限 但個paradox是咪fail咗

推一推 唔通連登無物理撚

岩岩wiki完，我初頭諗點解唔會因為星既距離唔同，我地望上個天，黑色係因為d光未到
諗諗下又唔係，如果好多年前粒星都己經發光，依家我地望上去都會係見到發光，只係睇緊唔同既時間
問題就係：無限大係咪就等於有無限粒星？如果唔係，咁有d方位真係唔會望到有光，所以咪黑色
利申：phy只係讀到year1

唔知呢個幫唔幫到你

其實observable universe個範圍仲係好細
仍然可以係有星發光但仲未到地球所以黑咗㗎喎